【有圖】突發 粉嶺手足咁撚㷫是有原因嘅！

粉嶺民居是出入隔離區嘅必經之路

點解唔用新屋嶺做隔離中心？

燒撚到埋身啦

粉嶺友沒啦 沒啦 沒啦

黃藍是政見隔離是良知

港共知道一日150個太慢

變相直接安排入住

請廣傳 仆街政府隔離區吹陣風就成個粉嶺攬炒

乜撚野呀
識唔識睇地圖？

照計隔離人都係坐衛生署/醫管局車，其實照計唔會散播到
火車站班走私犯仲危險，日日穿梭兩地

大把狗狗遊樂會俱樂部
淋病專登揀嗰攬炒位, 粉嶺友可以問候高級才判髮完了 蘇絞龍你食屎啦

黃藍世紀connect，林太應記一功

777精準打擊，果然攬炒之母，又贏！

我地唔應該connect 藍屍 只需要保護好銀髮族與同路人

Tui

明你講乜了
不過出入都有車送啦

唔熟粉嶺，但根據樓主張圖，我點睇都睇唔到個隔離區係必經之路喎

嗰情況就好似是你屋企隔離起焚化爐堆填區

基本上隔黎就係另一個屋苑

誇張左

粉嶺獨立 唯一出路
班狗打柒班藍絲未

不是隔離區,是不是隔離區,是格呢區(旁邉)啊屌你!!!
港共的如意算盤就等同721元朗加強版,等有好多香港人死等人求救無助,到最後以聖人身份出來救世.上次是只發動白衣人襲擊元朗,今次係借病毒襲擊全香港,萬分惡毒!

樓主應該講要入要出隔離區一定會經過民居

不是隔離區,是格呢區(旁邉)啊屌你!!!

嘩屌 咁撚近民居

哦，原來我get錯佢意思

防暴起附近

佢想講係出入隔離區都會必經大多粉嶺居民既住宅區 OK?

粉嶺獨立

唯一出路

今次班藍屍點解唔支持政府？又係黃絲手足搞事？

知我者也

同意新屋嶺

We connect

中國人喎 最自私同無視規矩嘅人種
點會乖乖同你留係營區

藍屍最撚自私

我同醫護一齊罷工
1.29抗疫三罷
每日消毒手機眼鏡

醫管局員工罷工陣線

自己睇

應該係隔離病人，車出必然會經粉嶺民居

講明隔離區當喺隔離
林奠想香港人死晒好耐
先粉嶺 後18區

攬炒母

隔離區竟然揀咁近民居...

推

香港太多人 死緊d都要架啦
預左死 不過要攬炒

Thx It's source

我住沙田見到政府咁樣攪鳩粉嶺人都好撚㷫

解放軍軍營都得㗎

學校：陳朱 馬錦明 于良發 方樹泉
屋苑：雍盛 昌盛 華明 花都

基本上粉嶺人口最密集、巴士路線最多就係嗰度
粉嶺失守
東九龍(277X)、油尖旺(270A/270B)都會仆街

推 真係好恐怖

藍屍暴徒係咪收美國佬錢搞搞震

大家中國人 一家人黎

有事直接送去和合石，燒咗當冇事發生

港共係得諗衰嘢係諗得好

依家全撚部中招都係蝗閪 去到醫院知到要隔離已經跑走幾個 今日有新聞啦

AGGER

果到係臨時轉做隔離區 醫院依家有事/懷疑都入負壓房 仲要已經唔夠人手資源出埋事 屯門醫院已經係例子 你仲要搵個公屋單位做隔離 根本冇可能做到隔離作用
唔通仲想等有走病人果陣先至來再改? 依家唔封關已經痴撚線

政府擺明要幫手分流大陸病人
但係又on99是但簡個地方就算
就算死香港人只會覺得死得好潻

我收到料醫院有人一日肺炎就死左, 驗都未驗

真係唔係攪鳩粉嶺人禁簡單
粉嶺日日都唔知幾多萬人出入九龍港島番工

成日諗佢係咪辭唔到職想攬抄
下下都咁中紅心

各區開花啦 年初二送下d火魔比狗

今次真係隔離

立場/TVB新聞即時：

-國衞委指：新SARS為隱形病毒，空窗期為1-14天，死亡率約14-19%，與當年SARS相近

-昂平360停駛，迪士尼海洋公園關閉，圖書館體育館暫停開放，劉德華演唱會取消

-廣東省通告要求在公眾場所戴口罩，不配戴不聽勸喻將收監處置

-香港政府計劃在粉嶺公屋村設立大型病毒隔離營

-科學家利用生物模擬程序，預告二月病毒將在中國北部大規模爆發

係你隔離起隔離營去隔離武漢肺人

我諗佢意思話運送武肺到隔離村，必經佢屋企既道路

入果時有車 , 但入去果啲都係未有病徵 , 隔離級別一定唔會太高

978港島

香港人一個都不能少
要死都係型武漢肺人死啦

病人喺救護車入面有咩影響你咁講市區入粉嶺沙田大圍個啲夠係必經之路啦

#77回覆 + 起完底阿Sir你好

狗屋都係附近

Push

今次真攬炒

今晚粉嶺戰線交比藍屍
藍屍唔比黑警扑下唔知驚
唔比政府恰下唔知死

所有手足返屋企
等藍屍見識下港共政權之廢

[red]比個機會藍屍覺醒！[/red

我個人覺得現場嘅應該大多黃絲, 藍絲食花生坐享其成就有份

咁要幫佢地爭取埋，connect

你估入面每日點人數會唔會少左人?
之前醫院都有確診者差d走左去，可能日日去茶餐廳食完飯先返去隔離去隔離

搵人守 起圍牆

777好精準，唔驚，藍絲廢老受死

一陣有條病君偷走咪大鑊

978 港島
278x 葵青
73A 沙田
279x 青衣 大欖
502 大埔
再加架273A 區內兜兜兜 去埋上水駁下276A 276去大西北
真係傳勻十八區話咁易

我有發夢po 建議你起清楚啲先

有無粉嶺巴打報警話堵路，睇下狗點處理？

日日火魔暉明邨啦

推呀

係俾本地香港人住，變相教育營

高官死全家啦

反正都係送去新屋嶺隔離咪仲好

[封關否則醫護罷工] 九星連珠外憂內患踐踏中国大好時機

打開窗，的病毒重會飄過黎，到時和合石都要封埋

又中學又小學都揀,CLS

根本係比支那人住

睇返佢哋個區議員個live 尋晚有影

PUSH

要推 等廢老驚

區議員好無政治智慧

真係好撚無能
宜家危及到居民
梗係同居民共同進退
留係前線 直到政府派代表黎
再set死線 無回應就去清野

佢地肯咁做
下屆實繼續贏

出來啊！藍絲廢老

封關啦

真正We connect

班區議員學下野，你地唔係和事佬，你地要力爭！

區議會要打蛇隨棍上

啱架啦

如果黑警向藍絲射tg、鉛彈、揮狗棍、狗嫂閪水炮就仲精神，自食惡果，撐警撐港共呀嗱

Ggwp

依張圖要拎黎做文宣周圍貼

全民攬炒

手足行動快d, set快d, set勁d, 做快d
做完就閃

警恐: 正苦隔離唔駛你教，再嘈連你條邨都隔埋

依家個rb位係邊？
我唔熟粉嶺 但果到似乎三面環山？
附近仲有ptu總部
手足小心

點解現在警察都未到？

隔離區幾近和合石

近出入口 就人人要經
不近出入口 就好似而家咁 要經所有人

總結: 唔好經民居please

附近仲有4間中小學
好多學生都係上水過去返學
姐係上水都會仆埋街

隔離咪就係隔離
冇錯吖

粉嶺手足加油 要平安 啲藍絲唔燒到埋身都唔知政府on9

藍絲屌痴 開波

狗

有中年暴徒堵路，要求警方止暴制亂

push, 要快速組織行動
時間唔等人，慢左香港都會成為疫區

粉嶺藍c仲支唔支持

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬如希先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐 (27歲) - 4/9/2019
朱植雄先生(23歲) - 11/9/2019(伏屍秀茂坪秀義樓天井)
陳彥霖小姐 （15歲） - 19/9/2019(全裸墮海)
王先生(22歲) - 4/11/2019(天水圍天恒邨墮樓亡)
曾穎欣小姐 （26歲） - 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019(被墮樓)
少女 (17歲) - 17/11/2019(全裸墮樓)
李女士 (45歲) - 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生(32歲) - 19/12/2019(腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生(41歲) - 22/12/2019(失蹤人士,藍田配水庫被用絲巾吊頸自殺)
霍先生(38歲) - 29/12/2019(旺角墮樓亡)
潘先生(29歲) - 30/12/2919(失蹤人士,在荃灣城門水塘被尋回屍體)
陳小姐(35歲) - 30/12/2019(深水埗墮樓亡)
少女(14歲) - 31/12/2019(西營盤墮樓亡)
馬先生(62歲) - 3/1/2020(天水圍天恒邨墮樓亡)
黑衫婆婆 -13/01/2020(屯門翠林花園墮樓亡)
男子(34歲) - 14/01/2020(油塘高翔苑無知覺下墮樓亡)
梁小姐(61歲)&Robert外籍男子(67歲) - 15/01/2020(K11 Musea墮樓亡)
女子 - 18/01/2020(粉嶺欣盛苑欣悅閣墮樓亡)

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲- 05/08/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
的士司機鄭世華涉危險駕駛,駕的士LD9663撞向市民致一名市民雙腿嚴重受傷 - 06/10/2020
青年(19歲) - 19/10/2019(於大埔派傳單時被頸及劏肚致永久傷害)
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
的士KL8929於旺角撞人後逃逸 - 24/12/2019
深水埗少年疑被警員以胡椒球彈射中致由高處墮下 - 24/12/2019
董先生(25歲) -16/01/2020(於旺角被四名刀手斬至重傷)
男子 -20/01/2020(於黃埔被兩刀手斬至重傷)
24/01/2020 - 政府開放一連七日七人車以下通過港豬澳大橋免過橋費,又無對中國人進港進行禁止及封鎖,將香港的肺炎感染人數大幅增加,將香港醫療壓力推行臨界點

反送中運動警方行動紀錄
「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

831 搵失蹤姨姨 (之後有「認罪」錄音)
［勁恐怖］太子站前上鏡受訪問後
被逼錄音同可能已被自殺

起你隔離囉咁

出文宣
777想殺中老年人connect藍絲

大家可以幫手推post嗎？

拜托請幫幫手，謝謝！

香港金融業職工共同抗疫意見調查